香港邊度有 FCRB 現貨

想買jacket

sophnet囉

FCRB d 用料好垃圾

除咗果度 係咪周街都無
廢事過海

上網買啦咁不如，END做緊Free shipping

潮特地庫有幾間都有現貨既
再唔係去d 網上代購鋪頭執雞

你預大熱款你唔係代購鋪訂都可能要食炒 好似今季crossover 可樂果d product咁

上網買返以前nike嗰啲好過 橫掂啲款10年如1日